今晚睇我地雲加點樣淩辱對手la

阿仙奴今年雖然走了25張~但一支球隊吾會話走左一個人就會差成咁~
個人覺得藍斯攻擊力比25張更好~(不喜物插)~有待時間証明~
今屆無可否認開季比以往差左~但我寧願開季差D~之後慢慢追上來~
無記錯~都已勝了一仗~今屆好明顯雲加比過去更重視歐霸~
希望今晚可以殺低科隆~一鼓作氣過埋車路士呢關~
保持氣勢到季尾
各位巴打一條心支持阿仙奴今屆奪首個歐霸~~

雲加

.

樓主我地阿狗有咩得罪你？
又想燈我廠

點解篇文睇落咁似潮文

用晒2線兵，主力留響倫敦，避免長途拔澀，坐飛機一來一回浪費精力，主攻英超好過喇。

我迷雲黨

樓主熱狗

爺爺又輕取對手

系